我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

果日出席黃大仙罷工集會，多人到入唔到會場，咪走番入黃大仙中心囉，點知起碼成千人走哂入商場坐哂係地下！

何其壯觀！

再睇番沙田集會，一樣因爲百步梯太多人，d人坐番哂入新城市！

既然要搞不消費運動，點解唔嘆住冷氣搞！

我建議大家目標去d大地產商既商場，好似8月5咁搵d靚位坐低，睇書又好，做功課又好，帶埋野食野餐又好。

總之唔好幫襯商場入面既鋪頭！

人數夠多又唔犯法，商場實Q都冇你符。

既然和理非被人叫冷氣軍師， 我地就將「嘆冷氣」進行到底！

第一波目標當然係新紅基既商場 例如沙田新城市 元朗yoho town

第二波去仲搵tvb做商場show既商場

仲舒服過上街日曬雨淋，商場又唔敢再放黑警入黎。

不過太古商場呢d良心商場就唔好去喇。